狼無辦法馴化係因為？

好似話佢地有種動物本能
當要hunt/或者感覺要hunt既時候就會自然發出黎
之前教佢地既野個刻會完全唔記得
就算係陪住佢地一路成長既人類都會成為獵物/敵人

呢點令我對狼真係好大改觀
平時獅子老虎呢d點威點威
咪又可以馴化去馬戲團表演
狼就反而係天生叛逆 只係忠於自己/狼群

狼馴化咗變狗

狼同狗係同一種動物嚟

muslin都係咁, 聖戰一號召, 幾溫馴讀幾多書都好都要殺人全家

無辦法馴化個d係野狼？

依家無左隻game

無馴化個d係狼

因為佢地好奸